(1)amazon dash buttonを押す。
→トリガーとなる。
　※ネットワークの知識（身近にあるネットワーク）
　　・macアドレス
　　・arp
　　・IPアドレス
　　・DHCP
　※Amazon Dash buttonの紹介（身近なIoT機器）
　　・IoTとは
　　・無料で手に入る
　　　何故無料なのか？

→何をhockして使うか？
　・ツィートする（こちらで用意したアカウント）
　・slackする　 （こちらで用意したアカウント）
　・Lineする　　（こちらで用意したアカウント）※これは体験者をグループ
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　招待が目指せる。
　・メールする　（体験者がもっているメール）